示威者佔領會議廳 警方︰短時間內清場

【22:25】警方表示，將於短時間內到立法會大樓一帶清場，呼籲無關的示威者應儘快離開立法會大樓一帶
【22:15】現場傳出警方準備清場，部份示威者離開立法會大樓
【21:55】政府宣佈基於保安考慮，明日政府總部暫停開放，職員不需返回政府總部工作，並應按照所屬決策局或部門的應變計劃工作。所有訪客活動亦會延期或取消。
【21:39】示威者在會議廳主席位後噴上「釋放義士」字眼，並用黑油塗污特區區徽